識左4個月，無再聯絡似失戀...

是咁的，四個月前，我喺Tinder識左個女仔，好快就約咗出嚟。開頭真係好好傾，之後我哋約過出嚟睇戲、遊行、集會、做運動……我一直都以為，呢個會成為我女朋友。

但係點知，最近呢兩個星期，佢對我冷淡左好多。一來話攰，二來話而家打緊仗，唔係兒女私情嘅時候。我果下真係O左咀

直至最近，我問佢我哋其實有冇將來，點知佢話佢唔夠好，又話唔係好夾。請問我其實係唔係有收晒好人卡？真係好傷心，好似失咗戀咁。其實究竟係我太一廂情願？定還是我係我唔夠勇氣，跌咗入一個friend zone？

我依家對感情真係好失望，我唔通你一世都要做和尚？

識左個更好姐

正解

扑左未？

ON9
全部都係你諗住

換下個

點解咁講呢。。。

女仔好古惑架， 約過2次就可以判斷對方係， 可以做情侶/後備list or 做朋友/ 朋友都唔想做

如果你係俾佢判左入可以做情侶， 1個月，最多兩個月， 就拍得成

而家你都4個月， 約左應該都唔止10次， 仲係拍唔拖， 即係你係俾佢判左入後備list , 呢段時間佢又冇更好嘅選擇， 所以咪吊住你解下悶囉。

而家佢應該有更合佢要求嘅人出現左，仲邊有時間理你呢個喺後備list 嘅人， 所以你咪發覺佢變到好冷淡， 再chur 多佢兩下， 佢咪派張好人卡等你唔好煩佢

醒下la , 你應該都感覺到其實佢唔係咁鍾意你， 下個更可愛，留返d 尊嚴俾自己

巴打，你真係講中哂我心裡面所諗既野呀...
我約左佢真係不下十幾二十次，開頭大家咁真係好多野傾，但係去到後來真係冷淡，問佢又話攰又話工作忙...如果佢真係咁諗， 枉我一直都對佢咁好...我上星期先同佢去完食飯睇戲，之後仲坐的士送佢返屋企... 而家個心真係好痛...

同埋問心，我都仲係觀察緊佢，所以我都一直冇開口拍拖...

同埋， 如果佢係鐘意你嘅， 佢會俾好多身體接觸嘅機會你， 或者你會感覺到個氣氛會好瞹眛， 你就可以順理成章升級下d 肢體接觸， 但你回想下4個月裡面有冇呢d 場面發生， 定係你想再進一步，講d 瞹眛野，或者想做一d 身體接觸嘅時候， 佢就會變到好客氣， 你會感覺到點都唔可以再進一步咁。

呢d 都係女仔唔鐘意你， 但又想吊住個追求者嘅玩法黎

交友apps識嘅勿太認真 勿搭沉船

又中，有次係巴士我同佢睇Youtube，想close 少少佢好似避我咁。仲有行街個時佢永遠都唔係同我平排咁行，總會係我斜後面，我一直都覺得奇怪，有次忍唔住問佢點解唔平排行，佢O左咀之後轉左話題......

講真都識左4個月, 好難唔認真

又話係條路窄

其實唔鐘意就係唔鐘意， 大個嗱，你應該知道冇日久生情呢樣野， 就算有， 都係冇選擇下嘅將就， 唔係愛情

唔好再鑽牛角尖嗱， 識多d 人， 好快就冇事

出第二次街都無攬/拖/錫/主動搵你
就唔洗再曬時間

多謝你...唉個心仲好似流緊血咁

同樓主個case 幾似

第二次出街就要做呢d野咁快

I know that feel ,bro ， 每次識新朋友就好似輪迴咁， 我都經歷過

約到第二次其實即係你符合到佢基本要求， 咁應該要要試下拖手， 就算佢縮，都可以表明到你唔止想做朋友，你係想追佢， 一次生兩次熟，或者下次你就可以拖到佢，之後先可以再升級關係， 如果唔係， 你冇晒神秘感，遲早入fdzone

小弟朋友唔多冇，同埋好多都結左婚，所以先係app度識下人。
其實真係好想放棄...但內心又同自己講唔可以...
真心覺得好辛苦

一拖到佢就立即表白，點睇？

咁我又唔覺得去到第二次就要咁快拖手
都未知夾唔夾對方...不過我都明白去到4個月係太長

好撚心你咪淨係掛住拍拖 ， 你咁搞，原本佢關心關大事，佢已經好大壓力，你再咁樣，佢更大壓力更想離開你。

你未夠好 佢識左個更好
用得app搵你 亦可以用app搵千千萬萬個你
放棄吧啦 投資自己 條件夠好自然係你㨂人

我唔知佢個心係打仗定係冇第二個！
屌我好撚亂呀！

不如咁講，佢有第二個又點？你而家咁佢就會回心轉意？ be a man dude. 做你應該做嘅嘢，唔好單純做你想做嘅嘢，咁個唔會成功，呢條女又好，呢場運動都好。

又唔係要結婚， 好多人都係確立左關係先再睇下睇夾唔夾。 其實而家唔係讀書時代， 你地唔會固定見到大家，冇咁多機會俾你了解彼此， 仲要網上識，冇共同朋友，冇共同生活圈子， 唔確立到關係，其實可以話斷就斷，俾 再多時間都係浪費

到左一定嘅時間就要止蝕， 人生冇咁多時間去浪費

我承認我係愛情中唔睇handle...

我都明白, 自己都三十幾歲人唔知咩。。。
唯希希望搵到下個會更好啦

就算冇呢場運動， 你地都唔會喺一齊，
呢個只係一個拒絕你嘅藉口咋

係愛嘅， 幾攰都好， 大家會想見到大家， 哪怕只係可能食個飯

可能我太耐冇搵到真愛。。。

女人全部都係咁 十個有一百個都係玩男人為樂
佢地唔會覺得需要專一同唔介意傷害到人
基本上全部都係仆街黎

我同樓主經歷緊一樣既事... 女方突然間冷淡，後來變到hea 覆，依家已經變到不讀不回...

明明一個月前有講有笑話題可以傾到唔記得本身講緊乜，我理解唔到點解咁大變化，我同佢曾經相擁過幾次，但都冇開口，因為始終只係識左一個月，係咪當時我唔夠決心開口？ 如果當時我開聲表白，今日又會係點既結果

四個月已經叫內架啦原來

最近我都識左個女仔 好好傾, 佢亦都對我好好, 知我病又買藥比我, 本身只係對佢有好感, 後來覺得同佢一齊既時後幾開心 同埋佢對我都唔差 就慢慢鐘意左, 相處左大概個幾月 已經好似男女朋友 有肢體既接觸 幾close咁, 但係因為我同之前個女朋友分左手 幾個月 所以仲未放低哂 同埋對愛情無乜信心, 所以唔敢表白, 去到前幾日終於忍唔住表白 , 但係佢話要再觀察多一排 因為怕唔夾, 但係佢係鐘意我既!!
你個Case可能係個女仔觀察完覺得唔岩 所以想算掛

咁我又唔覺得個個女仔都係咁，只不過有一部份可能覺得自己可以有條件搵個更好囉

我都想知，但我個人覺得結果都會係一樣，反而你開始得太快，後尾先覺得唔夾反而你仲hurt

你呢個係問題黎？

我想睇下大家點諗咋 因為見到你4個月就已經做左好多野咁

我都唔知對方係當我係水泡定係唔夾定點。。。
但係你個case 我都覺得仲係positive

其實真係幾多，不過係表面野多，內心交流就少

正解，我都試過係咁。原本同個女仔無所不談，但突然間一日佢就冷落哂我咁。過多兩星期就見到佢IG出Pool曬恩愛了

姐係會成日出街但係唔傾心事個啲啊？

我同我個ex 拍左9年，最初我追佢都追左好幾次才成功，佢果次每次都話要觀察下。所以返來我呢個case，我都呢刻都唔sure 對方想點，但係正如剛開始上面個巴打講，有d Body language 係會知道對方態度，只係我仲係當局者迷

好hurt 呀 diu

正解
多數傾點幫手足，傾時事野多

咁我覺得佢真係當你手足... 如果有興趣應該點都會講下自己野啊？

水泡.
佢一定有心上人.
你係後備.

你即刻斬晒佢, 佢都仲有機回馬.
你死LUR, 一定無好下場.

我都係 個幾月識左個女仔 咩都傾
突然呢個星期佢已讀不回我
之前係唔會 每日都keep住傾同埋見過
我個心好似冇左忽肉 做咩都神不守舍 巴士又上錯 食飯都倒瀉 覺又瞓唔好 其實咁大個人應該要慣 可能我好重視 好真誠咁對待人
人地可能覺得不過如此

開始個時有問下我鐘意咩類型女仔個類，但後來好似真係變左手足咁，可能係我一直會錯意

但又好奇怪，上個月（識左三個月）個時我WhatsApp 問佢覺得我點，佢個時都係同樣話我好純，又話自己唔配之類，個時我笑問我自己係咪收左好人卡，之後佢又因為咁而唔開心

我都唔知知次係咁佢吹水

巴打

好慘

唉我明....
個心又痛一痛

我真係覺得感覺幾好 好似好多野都好啱咁 不過可能係我一廂情願 痴漢一名
頭先又已讀不回我 其實我係想講比佢聽我真係好唔妥 好想每日都同佢分享生活 但係人地唔回我 我又點敢打攪人呢
覺得自己就黎痴線 一到晚上就無晒心機 對住部電腦係度鳩禁
其實我都唔知自己做緊咩
雖然我有朋友 但人地有人地ge 生活 拍拖ge拍拖 做野ge做野
我唔想再自己一個人食飯 一個人行山 一個人睇戲 一個人發夢 一個影相 一個人飲酒 一個人去旅行

呢半年已來香港已經好唔開心
我真係好辛苦 好攰

真
女人好犯賤，知道食硬你既你就會變後備，
見你不停單方面搵佢仲會覺得你煩，
你放手反而仲有啲機

巴打，我好明白你感受呀？
介唔介意講你呢幾大？其實我同ex 分開左3年幾都係咁過，一個人行山睇戲食飯。。。係好難頂，但我諗同而家呢場抗爭一樣，是長期作戰，最緊要唔好放棄！

呢個point 幾好，我以刻冇咁諗過！

28 其實之前試過5 年冇拖拍
可能人愈大愈感覺到寂寞
知到揾一個啱ge人係幾咁困難
可能平時鳩嗡得太多
但係我認真時比每個人都要認真

咪on9

明白呀
但見到身邊朋友個個都有另一半或者結左婚
就會諗呢個係不幸定我自己性格出現左問題？

我會諗可能係我性格有缺陷
比人拒絕就會鑽牛角尖 又唔識追女仔
加上我鍾意親都係d有性格 獨立ge女仔
我真係唔識處理

我都係呀...
我鐘意有性格而獨立既，但同時又想佢地stable 同埋肯過平淡既生活。。。好亂呀

啱啱分左，入黎坐下 btw巴打一齊move on

如果有人喜歡我，我會等她卸下防備，再告訴她我不想再當她的朋友了。我旁觀對方的困惑與難過。以及眼淚。然後我跑開，為一切盡在掌控而洋洋自得，很快，這得意與掌控感都漸漸消失，接著我就不停地大哭，因為我再一次讓自己置身門外，再次坐在台階上，那個我不想待的地方。

大家有無遇過咁既人

屌我都係

圍爐吧

見佢已讀成個禮拜加埋旅行臨飛都唔搵下我
我嬲嬲地將tg成個chat刪埋

long d 加埋觀念唔係好夾 啱啱和平分手 唔係幾捨得刪左佢 刪左就唔會再見到佢/遇到佢 有啲接受唔到

我都係幾個月前識左個男仔 以為會一齊到 傾左幾個月 出過幾次街 但傾到78月我去完旅行返嚟就淡左 我仲買埋手信比佢

你係未開始 ..... 叫單戀
你唔係似失戀 ...... 係直頭失戀
....... 放開啲比較好 ......對你 &對她 都係

Tinder啲女約出嚟中出㗎咋，唔好咁傷心

條女平時同幾十條仔同時傾計你唔知姐

你唔能夠講同佢食飯睇戲然後的士送返屋企叫做付出

呢啲計較對於你識任何女性都有負面影響

佢識左個條件更好既男人

其實呢個世界大把女

緣盡就重新上路，諗多都冇用

我都有同樣經驗 近排越黎越冷淡......
都未表白 就自己收左自己皮........
好想你搵番我..........

巴打 可能你遲遇到依d事 依次經歷你會好快成長 可能依一刻你會覺得世界冇人好過佢 但你諗下你唔遇過又點知痛 唔好鑽牛角尖 不如諗下依一次嘅痛會幫助你下一次d乜

Btw做人唔好集中係一點 同埋 喊完 傷心完 再黎過唔好放棄

男人老狗大把世界
巴打加油！

Pull

同情樓主，諗下自己係咪仆街磁石，下次會更好。
But專心抗爭先啦

我覺得自己係呀
但唔知可以點樣自救

做運動

我好明白哩個感受因為試過派卡，亦試過收卡
人夾人係現實，唔釣住人係美德，可以婉轉又坦白咁同對方溝通倒自己嘅諗法係成熟嘅表現
至於對方點反應呢，就唔到我控制，所以我唔會諗太多

我覺得其實真係可以大膽啲講自己點睇，然後再問對面有冇同感

宜家我自己傾向會約2-4次出街之後明顯咁俾對面知我有冇興趣：

：你好cute，我今晚好開心，你呢？
or
: 好多謝你出嚟同我date咗幾次，但我覺得我個電波同你果個都係唔係好夾，希望你之後遇到啱嘅人啦（另加幾句你真誠地讚對方嘅一啲特質）

利申：我知好傻，但我依然好認真咁玩dating app

強烈推薦大家睇吓Netflix嘅Dating around, 學到入面個心態, 談吐技巧應該會冇咁糾結

多謝巴打解釋

就算佢縮 除左表明你唔想只做朋友
仲睇到佢縮係唔想掂到你 定真係因為覺得太快
前者係擺明太悶搵你sip時間
呢d女人唔洗曬時間 （樓主為例 即刻省番4個月時間同免卻傷心）

可以試下過馬路搭佢膊頭行/搵機會拖佢手
除非條女係處啦 唔係真係無話咩快唔快
咩年代同埋大家年紀又唔係細
又唔係叫你呃蝦條

相反條女一黎就拖你攬你 你可能覺得太快/條女係咪好濫
但你當下內心一定好開心興奮
只要你用時間證明你係認真專一就無問題架啦
但如果係個肥婆 一黎就拖你 太快只會係個籍口

大把女唔介意比人拖/攬
同埋做男人唔洗表白
你去到錫/Sex 條女自然會問你大家係咩關係
唔問既佢都係想玩下

網上識一定要先下手為強
佢未認定你既話 一定仲要同其他仔傾計
比其他仔約到出黎 主動過你既就玩完
唔洗驚覺得會好玩家狗公feel
你自己知對條女係認真就得啦

佢有仔 我經驗之談

原來係咁架

佢會因為你啲野而唔開心 咁姐係你係佢心入面點都有位置啦？ 不過我覺得係佢識左個更加好既人 或者係新鮮感已經無曬想搵個更好既 又或者係覺得你煩所以唔再理 我係因為個個人煩而唔再覆人既

多謝巴抗
打，講得好好，我都覺得唔應該因為失敗而對將來失望又或扭曲自己善的一面

當然我覺得自己表達真係有點問題，呢種對感情的表達真係同屋企人或者工作唔同。。。唉，唔知有冇咩書可以學到d野

多謝你俾膽小弟，可能對上一次拍拖太耐，我都唔知而家做情侶之前仲係咪要講到好白，定係其實做下呢d行為就大家都明白

人地揸車送佢返屋企，無得比

唉，明白，一切都太遲，早點上來問多好。。。
我會對下一個更好

好難接受。。。但我都要接受。。。

慢慢move on啦呢啲野唔急得 加油 你到最後一定會好幸福架

正解 所謂日久生情即係條女玩夠左要搵人埋單

啱喇，如果你鍾意有性格又獨立嘅女仔，咁就更加唔應該因為一次唔好嘅經歷而灰機甚或扭曲/屈就自己。

每次經歷都會學到啲嘢嘅，例如今次之後你會知道自己心態上面可以點樣再調整，亦了解到自己想搵嘅唔單止係有性格同獨立嘅人，更重要係一個顧人感受嘅人

我覺得表達唔係最大問題，況且措辭方式哩啲可以自己慢慢refine，而且對住唔同人，你要用嘅方式都會唔同，無得one size fits all

心態先係個key，有興許又想學術少少可以參考吓adlerian psychology, 我自己睇緊岸見一郎、古賀史健寫嘅<被討厭的勇氣>，本書好易入口，kindle同audible 都有，我就聽緊audio book

Btw我係絲嚟㗎

如果個個女仔都可以做到你咁好， d 男仔就唔洗咁痛苦， 起碼唔洗放咁多感情同時間落去

我完全冇諗過係呢度大家都比左好多有用既意見
多謝大家！

同時我又係度諗，既然兩個人係唔夾，點解都四個月之後既今日，我可以咁唔開心？明知冇結果，但係我自己太投入？我太自私？定係我冇自知之明，走去鐘意呢類人？

補充多少少，見左四個月約左十次都做唔到情侶，其實可以咁細分

1. 無身體接觸但肯同你做愛 -> sp
2. 有身體接觸但唔肯同你做愛 -> 兵
3. 無身體接觸又唔肯同你做愛 -> 朋友
4. 有身體接觸又肯同你做愛 -> 條女係專業玩家

同埋啲女好撚古惑 諗野成日變 尤其是靚女大把人追 就食糊都可能俾人搶走 所以有得食真係好食左先 見氣氛ok就約上屋企先 食撚左就係神仙

好正常 條女夠中意你 第一次已經可以錫

傻咩 玩apps先好 快靚正 去現實識女仔勁浪費時間架

我不是這種人

岩呀 表白呢啲真係做樣唔重要 就正如平時你對阿媽好佢都唔會在乎你母親節會唔會同佢慶祝

即係佢唔中意你 不過佢咁岩痕 而你又出現咗係佢面前

男女都一樣 好快知道鍾唔鍾意對方
下次三次約會內就要拖佢手仔 鍾意你自然會俾你拖

世界大把囡囡 勿傷心

即係你個ex未同你一齊個陣 唔係一見鍾情你 又或者有其他人追緊佢 所以咪同你講觀察下吊住你先

而家仲有咁多一見鐘情？

我本來都唔係，但玩得耐就發覺現實就係咁殘酷，如果你肯食，就算最尾得唔到佢個心，起碼你付出左咁多，都可以拎番啲野。如果唔係就真係付出咁多得個吉，樓主接受到呢點就ok。同埋就係，如果你功力唔錯，女人同你搞完有機會好感度係會上升，可能就係咁拎左佢個心。

祝樓主早日搵到另一半

Agree
另外身體接觸先係提升感情嘅關鍵位

I know that feel bro 我其實都係咁 只係男女角色調轉
基本上瞓覺就夢到佢 一擘大眼就諗住佢 好辛苦

今日情緒不佳 暫停上街
要去其他地方散下心
屌我做休息撚啦

交友apps不嬲快餐嚟，兩次出街都屌唔到就收皮架啦，樓主係咪新手

下個啦

純粹推己及人

但係都唔係個個認同，我俾friend話我乜都講清楚曬，又唔吊住人慢慢揀所以宜家先繼續一個人

咁但係唔夾就係唔夾，假設對面都係理性嘅，講清楚唔好嘥人哋時間都係一種尊重呀

可能我太理想主義掛

每個人move on嘅方法同步伐都唔同嘅，你認真投入係冇錯㗎喎，只不過對象想要嘅咁啱唔係你offer嘅嘢

其實你宜家會擺上嚟傾，又會開始問自己哩啲問題已經係消化緊件事，同埋move on緊啦，慢慢嚟take baby steps啦

至於你問嘅問題，我就覺得好多嘢都有pattern睇嘅，問題係你搵唔搵倒。無論係你哩四個月喺呢件事上面嘅thinking pattern定係喺你揀對象嘅pattern都好。搵到一啲重複性嘅跡象，下次咪試吓做一啲新嘅嘢，搵啲唔同特質嘅人，可能件事會唔同

sorry有少少1999

唔緊要 我上個月有一兩次都休息 攰就抖抖 抖完再走

同埋啲女好撚古惑 諗野成日變 尤其是靚女大把人追 就食糊都可能俾人搶走
講得好中…
我真係太純情，以為打左車輪就有機

今日係好左一點，但係過幾日又可能走左牛角尖。。。
你分析得好好呀，意思係係今次的失敗中Adjust 自己。

入來學到好多野
唔緊要架 巴打 move on la

唔係個個女仔都咁㗎
正如女仔都會遇到呢類男仔一樣

明明之前係佢chur住我傾，日日報到咁款…
搞到我對佢上晒心，後來成日都大半日先應機，又話忙又話盛，就算我俾晒signal對佢有好感都係咁

每日等佢覆都等到好唔開心，佢次次都有藉口解釋點解咁耐先應機，而我又會接受

到後來已經變到淨係每日9up下一兩句，無再傾心事無再長談…都未開始拍拖就已經有失戀的感覺

初頭仲煩緊，佢細我咁多應唔應該俾機會佢好？但其實係弟弟無俾機會我覺得自己好廢

我連問佢點解唔應唔敢

唉，我明白你感受呀，因為我而家正正同你所講既一樣。。。
點樣先可以看清一個人？又如果對方可以坦白一點你話會幾好。。。

一去到夜晚，我個信念又會開始弱返。。。
而家諗緊好唔好打一段野比佢講下我心中的感受好呢？我send左比佢，佢又會唔會回？我個心又會唔會舒服一點。。。
我知我係ON9, 有冇人可以屌醒我呢。。。

如果你想佢block 左你嘅可以咁做

你上一條信息 佢有冇回先?
無就算啦

上一條我問佢唔回係咪你既回覆，佢都冇應機

，

多謝你！我會努力！

呢個就真係做多左啦
樓主早日放下 下一個更好
最緊要快

我無直接問架，係send咗句”以為又要等一日先見到你添”類似咁嘅message，然後佢就會解釋一大堆

我依家抱住的態度係，叫自己唔好再太在意佢，順其自然發展就算，亦都唔再send曖昧的message
掛住佢嘅時候就諗下佢啲衰嘢

同時間，的起心肝搵過個吧啦

咁容易咩。。。可能要去speed dating 試下

叻叻

衰過幾次之後就會學識自己set番啲boundary, 啲關心人嘅心機同氣力留番俾啲錫自己嘅人好過啦，唔好咁廉價咁周圍派lu

咁用佢嘅缺點去cover佢啲優點，等自己無咁鍾意佢先囉
有機會就識多幾個女仔朋友，你就會發現個世界係好大㗎，唔係得佢一個值得你無限等待

無錯，寂寞的時候最多上嚟圍爐啫

唉 唯有係咁

天氣愈嚟愈凍就會有少少想出pool，但明明都仲未諗到自己想搵啲咩人，買個暖袋頂住攬住過冬

我上個ex好恐怖，到宜家都仲有陰影，要處理咗啲包袱先可以好好錫下一個 嗚有時都會諗why me

我淨係想飲酒 然後對住鍾意ge人喊 同佢講我其實好脆弱 我其實好辛苦 你可唔可以扶持我一世 我唔想再受傷。。。

姐係衰左囉？

啱，唔好因為想取暖而搵過個，自己的心狀態唔ok，會影響你同另一半的相處模式
不過識下新朋友係好事，始終要接觸多啲人，聽多啲人哋嘅故事，先啟發到自己要啲咩

個一刻應你都只係hea住你啫…
要講就清醒住去講

佢傷害你係一回事，你俾唔俾佢傷害倒又係另一回事

要對面扶持自己一世，永遠都唔會傷害你係幾乎不切實際嘅期望

expectation management呀調節吓對對方嘅期望，自己就唔會失望傷心痛咁多

與其話希望對面果個唔會傷害你，不如話希望對面果個係識得點樣尊重你，點樣處理傷害咗你之後嘅aftermath

yupppp
所以casual date/blind date吓，識多啲人係正嘅

會睇到好多自己睇唔倒嘅盲點

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

點解同你地一樣
琴晚仲add多佢一次 都係冇覆
唉 真係唔想放棄

夜晚又來到了，希望今晚有覺好訓。。。

屌 咁撚多同路人

Same here 有無咁多同路人呀....

個scenario仲要同我有八成似
痴撚線 有時會寧願大家無識過
用咗太多時間同心機係佢身上
但又成日唔爭氣咁望住同佢啲massage

佢而家咁講仲好
好過係做左你女朋友幾年之後 先突然對你冷淡左好多同埋同你講唔再中意你呀

利申:試過

如果係言語上挑逗
但冇主動掂我
我摸佢大脾唔反抗 拍佢屎窟都可以
但做過火少少或者做耐咗就會俾佢屌 真嬲
代表咩？
成日覺得好似俾佢玩弄緊咁

咁至少都擁有過呀

我都係8成似
點解唔可以講清講楚咁令到我心死

問點解都知你on9

綠帽送給你

可能衰喉禽？

如果呢個世界多啲你呢種女人你話幾好
你係好好人 不過我都想提你 有時女仔太理性都唔係好事 因為人與人之間溝通往往都係感性行先 尤其是男女之間嘅關係
有時你可能諗住理性啲解決件事一定會好 但可能你太過理性會減弱左你嘅吸引力

Pattern嗰度係咪講緊個人嘅口味
我想知多啲你講咩
我自己都發現我鍾意親都係啲唔太鍾意自己嘅女仔
你係咪講緊呢啲pattern定係我誤會咗

其實你呢種情況係好常見
亦都好容易理解
因為個女仔本身有意無意都俾啲錯覺你
而你本身嘅生活圈子細 佢好容易就成為你唯一嘅女性
其實一切都係錯覺 呢啲唔係愛 只係對得唔到嘅嘢有所追求
其實佢未必係有心玩你 佢可能真係對你有少少感覺
但你未到觸動到佢嗰個位 你就預咗佢就會隨時消失
但相反你對佢抱有好大嘅期望 久而久之就成日FF
一有期望落差就唔開心

解決方法就只有擴大自己圈子，唔得嘅話就充實自己嘅生活，成熟啲，唔好依賴任何人，你依家就好似冇咗佢唔得咁，試問咁樣又點樣吸引到女仔？

但其實我睇你講嘅嘢已經感覺到你相當正面，至少知道自己問題，大把人好似你呢啲例子仲撚柒鳩鳩咁，所以加油，keep住你仲心態我覺得你一定會有女。

屌咁似我 巴打我仲唔止一次 所以算喇

放過自己啦

溝通係感性行先，意思係情緒導向？

理性解決件事令到吸引力降低…哩個我唔係好明，想聽你講多少少

圍爐取暖
由秒回變隔日hea覆到唔覆
終於斷咗

其實有時timing 好重要
試過識過一個開頭覺得幾好傾，佢一直無主動約出黎或者曖昧，但又會好關心自己，不過日日都傾果啲，每日報告做左咩，咩火花都熄，如是者兩個幾月就fdzone左，真然當朋友但咁報告無咩好傾就少傾左

之後同左另一個男仔一齊，佢先講自己一路有野

佢有任何野付出之前都唔好
請食飯 送野
做太高成本既
例如送人翻屋企 仲要飛的個啲

咁撚chur..
不過睇咩人
我之前識條女又係幾日就拖攬鍚
不過我嫌佢太猴禽
最尾無再理佢

同上網識既女仔一齊真係要打鐵趁熱
尤其係有條件既女仔，
你慢慢黎佢只會識到更多人有更多選擇
女仔好講感覺，未一齊越拖得耐，
佢只會越扣你分
就算原本可能有機都變無機
唔係叫你做playboy
寧願大家搏一鋪一齊左先，
拍拖拍到太理性就無晒火花
就算觀察得幾好，一齊左，都會唔同
要散既始終都會散

你意思係開頭好多野都應該AA制？

睇你啦
其實我就覺得AA好柒
不過第一餐最好點都屈佢請先
例如輸賭啲乜

或者最好味你請佢食飯 佢請你睇戲/其他野咁
但一定要令佢付出多啲
I MEAN 唔係金錢上多十蚊廿蚊個多少
係心理關口個多少
例如佢請多杯你貢茶
佢去你樓下間餐聽食飯咁

但又唔好比佢感覺你係寒酸唔想出錢個隻

呢種人又慢熱又廢
遇過幾次 呢D真係唔抵可憐

你sure條女大把選擇洗揀一個三唔識七仲要佢出多啲錢既人？
第一餐邊個比錢會決定條女當你係朋友定侯選男友
就算條女堅持aa你就算做下樣都要話請
然後先再叫佢下次請你去飲野又好咩都好
你要條女比多啲佢真係睬你都傻，
除非你好靚仔or有咩特殊技能啦

呢個咪係問題囉CHING
點解你覺得自己一定係低微過對方
一定要做送返屋企 做請個個先

無謂矮化自己喎
係段關係一開始你就咁諗就好自然會邁左做兵/比人FDZONE 既階段
每句話講姐係 佢知你對佢好好 但唔等於鐘意你

請人食飯係禮貌，點解要睇低呢樣野呢
送返屋企就太over la
唔係話香港女仔個個港女，但出街要女請真係唔係好work我覺得
除非真係好purely 做fd
第一餐就aa會加快踏入fd zone
我覺得對女仔要gentleman,但又唔洗太好，
要點到即止

請人食飯點解係禮貌..
對於女黎講 如果個男既一開波一定要請食飯先叫有禮貌咁咪姐係拜金...

重點係如果你想溝條女姐
如果純粹做FD 咁梗係唔洗做咁多野

講句講到爛既野
男人不壞 女人不愛
你越禮貌 越GENTLEMAN 就越無機
當然意思唔係話一開波就粗口屌柒佢 強姦佢先叫型..

對於一個稍為靚少少同有經驗既女
其實真係好多仔會成日想請佢睇戲 請佢食飯..

我之前都識過一條仔
話我約佢但我遲到，所以要我請食飯
我覺得好差完全覺得比人屈
我唔知呢啲係咪就係佢既手段，
但不了
可能人夾人啦
我都承認壞男仔係吸引既，
但大前提係有反差既人
錢銀方面壞就有啲risky

好有畫面

咁真係好cam...
所以通常打賭一啲野屈佢請食飯 我覺得好啲

所謂pattern可以係指你搵對象嘅途徑：係透過friend介紹，定落club識/dating app

亦可以指通常吸引你嘅人有咩特質，而好多時候哩啲吸引你嘅特質並非你自己心入面訂立嘅嗰啲理想特質（如：聰明，溫柔，大方，幽默，開明…)，反而係你潛意識覺得好熟悉嘅特質。

喺psychoanalysis上嚟睇：所謂熟悉感好多時都同我哋童年或者同父母相處模式有關，可以好複雜
每個人喺長大嘅過程，或多或少都受過啲唔同程度嘅創傷，而潛意識下有啲人會不斷逃避哩啲創傷，亦有啲人會好強迫性地不斷重複哩啲創傷#bea，哩啲潛意識底下作出嘅選擇投射出嚟就係我哋所謂一啲冇得解釋嘅個人擇偶口味

下次識人，當你遇到一啲自己唔鐘意嘅特質或者因素，可以嘗試諗下哩個特質同自己嘅過去/經歷有冇啲好重要嘅聯想。諗過又分析過之後，可能你會發現自己原來對一啲特質有好多唔合理嘅假設，而哩啲假設可能一直令你篩走咗一啲適合你嘅人

利申：唔buy浪漫主義

你又唔驚佢係被失踪

飛的送番屋企要睇下咩context囉，如果好夜佢又飲醉/無錢喺身，咁都可以理解嘅…
但如果冇合理原因，而個女仔之後又冇還番個人情，咁就搞到好似你覺得蝕咗，而佢又好似濫用咗你咁

所以其實個女仔點反應先係重點，因為應該都俾倒hint你知道自己有冇機會，同埋佢人品係點（掛）

p牌無得upvote頭兩段講得好啱呀

其實我諗都唔係個個女仔特登釣住人嘅，有部分可能唔知自己俾錯signal，有啲就唔敢直接同你講佢對你好感未高到好似你對佢好感咁高

期望落差嗰度其實除左靠自己調整，其實係咪可以大方啲同人講自己對對方嘅諗法係點：完全唔夾定有少少好感可以繼續了解，定好感爆燈俾埋green light叫人去馬

signal嘅嘢真係好弔詭真係只能意會，不能言傳咩？

佢可能俾你撩到好horny，但你又冇進一步問句今晚扑嘢夜唔夜，佢又唔好意思開口問，所以真嬲兼屌你

肯定唔夠靚

其實都Okay既
佢重要幾大波 目測有D左右
不過冇揸過

係我唔鐘意佢太Chur
未一齊連打個機冇覆兩個鐘都係咁Chur
後尾都用左成個月先斷手尾

我覺得就係呢個位，有時感情唔係0/100
如果真係未去到好鍾意佢，你問佢夠唔夠鍾意你，會有兩個問題：第一，佢可能會直接話唔鍾意，第二，只會顯得你對自己冇信心，夠成熟，婆媽，然後好感度大減。

因為你鍾意一個人都係因為俾佢個人吸引
唔係因為set咗program咁見到佢一啲特質就即刻鍾意
所以你用再詳細嘅道理，講得再明白，都唔會令到一個人心動。因為男女溝通嘅宗旨係要互相吸引，你好理性咁樣同朋友講嘢，佢哋可能會好impressed，然後聽你講，但我覺得男女之間鍾意就係鍾意，感覺黎，有時太過理性可能會搞到你冇咗女性嗰種感覺，男仔雖然話唔鍾意女仔成日感情用事，但吸引男仔嘅始終都係女仔嘅天性。

咁呢種chur真係搞唔掂
我以為係一見面就chur你打茄輪果種

咁又冇咁顛
不過佢好似唔夠兩次出街已經拖我

一開始果陣覺得好好

一耐左無左feel就快速斬攬

或者已經識左第二個

死心啦

正正就係因為好感唔係0/100，先更需要去表達清楚，而透過了解或者表達清楚，你唔係就幫自己同埋對方調整緊大家嘅期望落差咩？

我明白你所指嘅婆媽同顯得自己冇信心唔夠成熟係好多男仔都會有嘅假設，因為我同唔同男仔都有討論過哩個問題。

最後討論得出嘅結果係，哩啲假設嘅出現可能因為喺主流普遍認知上，大家似乎都將「訂立關係」/「表達好感」哩個責任落咗喺男仔身上。而透過好多媒體（電影，影片，音樂，書等等）嘅塑造同投射嘅男性形象, 令大家似乎都傾向用一啲言語外嘅方式，好模糊咁表達自己對對方嘅好感。結果好多時對面一係get唔倒，一係get錯，之後就各自overthink然後產生好多誤解。

可能女仔開口講相對上係無咁大壓力嘅, 對於開口講自己對對面好感大概有幾多同埋繼唔繼續約哩件事，除咗一兩個男仔會覺得有少少chur之外，我so far收到好多正面feedback，有幾個都繼續約second甚至fourth date。我自己俾人拒絕都唔會話upset太耐仲好多謝佢坦白同我講佢有另一個就嚟得米嘅對象添，俾個good luck all the best 咪心入面加多句 thank you next囉。而我拒絕嘅人亦好好彩係明白事理唔會死纏爛打嘅

我自己覺得啦，如果你淨係問對面，但又唔講自己幾有好感同想點，淨係想知對方底牌然後先俾一個自己舒服嘅反應比人，咁就真係好婆媽同小家喇
相反，如果你係講咗自己對對方嘅諗法先，然後再問對面，件事個感覺就公平好多

勁似我而家 見完都仲會日日傾同報告 但暗示哂又好似無機會發展咁 想點撚樣

照你哩個line of reasoning, 即係你覺得理性就唔屬於你所認知嘅女仔天性，甚至會令佢喺你眼中冇咗吸引力
ok，哩個純粹好個人、屬於你自己嘅睇法，冇對錯之分，但有無諗過點解你會咁樣認為？你對於理性嘅定義又係咩呢？理性又唔等於無感情冇情緒㗎喎…

分析得幾好，我都同意為自己訂立的理想擇偶條件未必係你的適合對象，同時感覺及分析比較重要。其實當我咁諗野的時候，我都未必係一個浪漫主義者

你地total 見過幾多次

見咗幾多次先，同埋你點暗示㗎？

好多人覺得唔buy浪漫主義就等同話果個人唔係一個浪漫嘅人

但其實唔buy嘅原因係佢哩種意識型態好廢
佢主張嘅好多論述對於真係想認真拍拖維繫處理關係都冇乜幫助

有興趣可以睇吓哩篇文<浪漫主義如何破壞愛情>，覺得太多英文就Google translate啦：

都幾明示
有無諗過佢已經請咗你食檸檬？

你：宜家有冇有好感嘅人？
佢：冇。

如果對你有好感嘅會答有同埋會俾你約㗎，唔需要幫佢諗理由藉口， thank you next把啦

試過系tinder識過一個男仔
他會睇哂我系連登所有的post同reply

你幾歲

做咩

他仲會為我寫love dairy
記錄哂每一次我講過d咩

呢d 低成本厄蝦條花招都有人落搭
你幾歲

中學雞?

咁又點

巴打你都幾忍得喎

今日recover 的進展良好，
應該有好覺訓下啦

咁就過左一個星期，對方真係冇再回我。。。
究竟係有左另一半？定係真係跟本佢當我係nothing。。。我唔明白點解一日識左四個月的人，可以突然變成咁樣？

佢會否係想等我回佢？唉，一到假日，我又開始亂了

巴打 你當人係寶 但係人地眼中 你隨時都只係一棵草

依個世界痴情同真心 係最唔值錢 唔好太過美好化依段關係啦 真係無咩意思

好好諗下 追依個女仔果陣有無咩做錯 有既下次追另一條女做番好 無既好好收埋依段回憶係心 清明重陽初一十五 得閑懷念下算

做男仔最忌悲春秋 條女第一唔會睇得起你 第二就算因為咁樣同你一齊 都係可憐你 咁有口意思

建議你比個限期自己啦
如果某個時間之後佢都唔再理你既 不如放棄仲好
我都有類似既情況最近發生
識左好多年 有出街又勁好傾 但有日突然間我講咩佢都無理我 我試左一排都放棄左
隔左幾個月 琴晚佢又搵返我 我都唔知佢想點
我同佢講左幾句之後就block哂佢所有野
唔想再唸起同佢之間既任何野
雖然係辛苦 如果佢係有心同你發展 都唔會唔理你
慢慢放低啦巴打 下個會更好

性格獨立同願意stable過平淡生活有衝突咩
我都好符合以上要求

我覺得係你太投入，哩四個月相信你已經無限想像到當左佢係你女朋友，但turn out佢同你唔響同一條channel度。同你自唔自私有冇自知之明我覺得無關係。我有時都會ff下同自己match過嘅人，even只係傾過一陣哈哈。
Just move on, 唔係你嘅不用強求，亦無須自責

咪教壞人啦
正經女仔點會咁快比你食呀！
我覺得第二次見已經想拖人手嘅男仔好恐怖囉老實講，更唔好話錫，只會令人以為你係狗公。
當然如果你想揾sp我就冇野好講

絲打我同你一樣，鍾意就鍾意，唔鍾意就唔鍾意，收咩鬼兵，推己及人你都唔想比人吊住浪費時間感情金錢，反之亦然都唔應該浪費他人嘅時間感情金錢

我都係太認真所以到宜家都係A0
希望唔會A0過世

巴打你幾歲？
聞說speed dating d人好cam, 唔知係咪。
同埋可能你無咁上下package speed dating未必有用...

放心，唔會A0嘅

個人認為如果未試過拍拖的話，第一次揀對象又唔需要太認真太吹毛求疵，因為未有經驗嘅情況底下，你set嘅條件係主觀性嘅，同實際情況可能有出入

不過出pool都係需要少少非理性嘅時刻，少少嘅衝動同埋心動去造就嘅。你拍多幾次，trial and error嘅過程當中更加了解自己想要啲咩，到時再認真啲篩選可能會實際啲

出pool其實唔難，拍拖維繫相處先難

利申：A2

絲打你好pro, 係咪讀psychology?

我都覺得自己太認真，放棄左出pool機會 因為A0, 成日想第一個bf揾到個同樣認真嘅人，too naive

btw絲打你d回答好有用好有心，

唔係呀，我讀嗰科multidisciplinary嘅，有少少psycho嘅component

我都係有興趣自己另外睇書睇文炸

gayau good luck！ 點都會出倒pool嘅

人人唔同 有人第一次見 已經攬埋左一齊 跟住行到去結婚
唔線將自己條尺加落人地到

係呀，我真係當左佢係，因為都經歷左好多野。。。只係完得太突然，一到左weekend 就有一種lonely 既感覺。。。我理性地話我知唔應該再回望，但同時又好想知原因點會會咁，想佢坦白話我知。。。

同意，我覺得要堅持原則

你唔夠靚仔

如果佢無覆你對上一句msg, 應該都唔會覆的了...直接問佢原因都未必答你，答都可能hea答

A0 通常都係對感情認真的人，加油！

我三十中啦
男既會cam 少少，女既就好aggressive，但我覺得去識下多點人都唔錯

我知我太理想主義
同埋我本身係一個尋求答案的人。。。唉

如果想去just go, 當見識下都好
可能真係比你遇到個啱嘅都唔出奇

希望啦，真係有既我會分享比大家聽
只係而家weekend 就真係好lonely

揾人陪你傾下計囉
假日流流長好多野可以做

lm

一星期都無回，就好宣布終結啦
巴打，你唔放低呢個，下一個點上呢

唉 而家我個case都轉差丫, 話說我旅行前同左個女仔表白, 佢話佢未ready好拍拖 因為未放低之前果個, 但個晚我有拖佢手 佢無反抗 亦都錫左佢額頭一下。
之後去左旅行 我大概去14日 當中頭一半日子我地傾既野都好暖味, 大家都有講掛住對方, 好想我快d返去, 之後大概旅行左一星期後, 我忍唔住問佢諗成點, 佢都話準備好, 就個晚之後就對我冷淡左 ,對於我講既暖味說話都無理到, 之後我就覺得佢變左 就chur左d, 佢亦都叫我唔好chur佢,
之後忍到返香港, 第日佢黎搵我 半小時左右, 我再問佢 佢都係未準備好 之後我個晚再chur左下, 佢就唔再點理我叫我比時間佢諗諗。。。唉 而家真係好sad 應該點做

知道巴打真係好心急想佢表態，
但知唔知佢點解會未ready? 係籍口定係點？

佢話未放低前任同唔想拍拖,
但又成日對我講一d暖味說話
算啦 宣告fail, 玩完 今日佢話諗清楚 唔一齊 話已經唔鐘意我

呀呀呀！！ sorry，真係要幫你嗌出聲，因為感覺成件事真係只差一點點就一齊倒
雖然都欣賞個女仔同你坦白講清楚，但你感覺應該都幾唔好受...唉，雖然有啲難，但盡量做吓其他嘢，分下心先啦

timing真係幾重要

我表白個晚手都拖左 攬又攬左 又錫左一下。。。估唔到咁既結局 話我去chur佢😭 令佢覺得有壓力

唉 都係timing問題 聽日返工仲要面對佢 唔知點算。。。。本身表白覺得10成可以一齊 但係而家 唉 。。。想喊

咦 同事黎喎，咁可能假以時日仲有得救

我覺得灑脫啲啦咁，用你近乎奧斯卡嘅演戲功力都要做到：everything's cool嘅氛圍

唔好俾佢見到你啲upset樣寫曬上面，唔好用puppy eyes攻勢

佢要時間空間嘛，俾佢囉，唔好txt佢亦唔好特登約佢兩個人食飯見面，甚至可以保持番啲距離感，但唔好黑面西面，見到面微笑點頭，保持應有禮貌就ok

但適時有少少唔會太over嘅關心，等佢知道you still care about her （in a friendly way)

可能！可能！哩個落差會令佢掛住你都唔定呢

唉 個故事其實太多, 總之我地好有男女朋友feel架啦, 大家都會話掛住對方, keep住暖味, 但係佢就係好多野考慮, 我就成日走chur佢, 之後佢收返哂d暖味 搞到我勁難受, 而家更加唔理我 話唔會同我一齊

所以宜家要有啲落差囉，當洗底，等佢快啲忘記覺得你好Chur哩個印象

如果你真係鍾意佢，你都想佢開心冇壓力㗎嘛，你又點解會想成為佢壓力嘅源頭呢？

btw 係曖昧
你打錯咗兩次喇

做乜鳩
對你有乜好處

巴打 唔關事ga 我之前識有個女仔好有feel 有晒身體接觸又成 出左尼頭幾次已經表白 但佢又話太快 跟住佢宜家識左一個新仔 一個月內已經一起 所有野都係藉口尼ga昨 唔好信女人

唉

女人真係

女仔對情人同對朋友完全係兩回事啦
點觀察呀 我依家可以努力記晒男朋友鐘意食咩唔食咩
但以前仲係朋友時，我連佢講過自己病咗要食藥，約會時都仲問佢咩藥嚟
對朋友不嬲無咩心裝載成日唔記得人生日

haha, 今朝一齊返工, 寫左張紙子比佢, 話大家做返朋友

希望可以一齊返啦 但之後幾個月都無得見 希望重新見既時後 可以重新認識過

d臭閪係咁 佢地只係享受有人愛佢 有人重視佢 玩夠咪唔要 遇到真係中意ge人咪唔要你lo

全部都係假象 藉口

我唔想拍拖
我想專心學業/事業
我想建立自己
你唔好等我la 我咁差

係咪好似曾相識

諗清楚 真係中意你 點會咁多野講 咁多考慮 玩9你昨傻仔

都係既 , 如果真係鐘意就唔洗考慮咁多野既, 但我係佢忙既時後去chur佢 咁又係我衰既 理自已既感受多

寫紙仔真係少女心喎

唔見一排都好嘅，唔駛煩點面對佢仲好啦

唉呢啲冇樣睇
真係幾難相信佢會咁對我，一個月前仲有講有笑
佢已經不讀不回我一個月啦

巴打 信我 我都經歷過 唔好再放時間落佢到 呢d人只係未見到真係中意ge人 所以見你咁啱係到 用住先昨 最後有真係啱ge仔 點都會走 最後你只會hurt爆

😂正面睇就係羅, 但我覺得係幾可惜既, 衰心急, 唔識得收一收, 一味向前衝

好一針見血呀！
但同時又始終冇係佢口中講出來，總係仲有一絲覺得可以救得返既心態！但其實係咪真係好似所講咁，對方已經有新對象呢？屌我都好亂！好想問清楚佢呀！

巴打，我覺得係對方好感度唔夠，正如上面所講，鐘意既話就唔會咁，佢都擔心對方會心淡啦！

我覺得唔係唔夠既,因為我有時病個d佢會買藥比我, 我去踩幾日單車又會買d按摩貼比我, 會接我收工, 去旅行去十幾日又會話掛住我叫我快d返...有次我講笑 叫佢0晨5點打比我 佢真係起左身打。。。又肯比我攬。。。唔通咁都唔夠好感咩? 我問過佢鐘唔鐘意我,佢亦都有話鐘意我 想同我一齊既, 但chur幾下就。。。女人心真係海底針

明白，咁可能真係要比d空間佢，我感覺佢係似乖乖女個隻？

都乖既, 時機問題啦。。我表白當晚佢都話時機唔岩, 個陣先知佢分手無耐, 所以有諗過佢係咪當我水泡想玩下曖味, 見我表白就想stop, 雖然我覺得佢唔係咁既人, 。。

我覺得個女仔真係覺得自己未ready，所以先會stop

你比個時限自己啦，問吓自己哩個女仔值得你等幾耐？

過咗個時間就thank you next啦

我會比時限自已啦,
同埋本身約左佢christmas出街, 巴打你覺得好唔好係前一日再打比佢 問佢記唔記得約左我😂😂約佢出黎咁

我覺得佢如果真係純粹當你水泡就好有可能淨係單方面享受你嘅關心同愛，而唔會reciprocate又買嘢比你，又morning call你

當然亦有可能佢透過哩啲情侶互相關心嘅行為嚟安慰緊自己，重溫佢喺上一段關係好懷念嘅回憶都唔定，成件事可以好therapeutic

畢竟，始終佢都係一個啱啱經歷分手嘅人呀，我覺得可以包容啲

曖昧又好點都好，好多嘢付出咗都未必有同等嘅回報嘅，至少當時嗰刻你付出得心甘情願而你又有開心過嘅其實都足夠？

hmm...咁好取決於你宜家同佢個互動有冇（或者有幾多）疏離感同尷尬感覺

我自己都試過好似哩個女仔個處境，christmas 兩個人單獨約出嚟本身個intention點都俾人感覺唔係普通hangout

當佢表明話要stop, 需要時間沉澱，但你仲做哩啲行為 （前提佢已經知道你對佢有好感又想佢做你女朋友），唔係就係又做緊一啲要佢表態嘅嘢咩？

我代入個女仔度，第一會諗到你會點樣對佢好似對女朋友咁，然後就會產生咗無形壓力好似要佢有回應（因為世界上無free lunch，而大部分正常人都會覺得受完人哋嘅好，要回饋）

如果假設佢鍾意你，又想同你出去，佢大可以自己提返起之前約咗你，問返你仲記唔記得約左你添啦

利申：絲

其實同佢一齊既時後感覺到雙方真係開心既, 大家都有為呢段唔算係感情既感情付出過。
雖然話就話係開心過就足夠,
但始終會覺得可惜既。。。。

巴打，其實你有幾大決心要等佢？
你好似聽落都有啲搖擺不定，少少想放棄，但又好似想等落去咁？

而家佢係無理過我
不過今日送野比佢都有收到,
所以我想係christmas前一日先再搵佢 睇下咩反應 我知機會好低 但唔試過又點知呢?
最後個假設難啦佢同我講話已經唔鐘認

其實好大既決心等既 無想放棄, 但我唔知可以點等姐 , 面又無得見 又失聯,
打比佢又再驚比佢話我chur佢

佢已經講咗唔鐘意？

講左啦, 話諗清楚
1.唔想拍拖
2.我比左壓力佢
我問佢咁你唔想拍拖 又做咩對我咁好同埋又要同我講d曖味說話
佢就話個陣未諗清楚 而家已經諗清楚

其實佢上一段拍左幾耐，散咗幾耐，點散都好影響佢需要幾耐時間去搞掂自己再move on

我諗哩啲background佢有交代過的話，你應該都心中有數要等幾耐？

不過我覺得如果佢講明唔鐘意，咁好老實頭先上面所有討論都冇乜意思

講明唔鐘意，亦冇再主動搵你，但你仲繼續chur的話，就會連之前你哋相處時，你俾佢嘅好印象都會慢慢扣分

你自己決定喇

佢上一段拍左大概年幾啦, 散既原因係因為佢前男友走去搵前女友去遊行,
我同佢識左個半月之後表白既 個陣佢應該岩岩分手就識我。

sorry miss咗

你咩都唔好做，順佢意啦

反正宜家做乜佢都會覺得嗰啲係壓力，同埋點都好，就算佢唔係完全唔鐘意你，佢都肯定未夠鍾意你

好過佢繼續自欺欺人同咗你一齊之後對你愈來愈冷淡然後嗌分手，到時咪仲hurt

咁哩啲background都幾乎預咗係咁啦

咁多red flags都仲衝埋去，只可以講你好鍾意佢

開頭都唔覺自已咁鐘意既 係去左旅行 十幾日無見先知姐, 同埋佢係好熱情既時後突然冷淡, 我先會走去chur姐

明白嘅，唔係話你呀…
亦都唔係話個女仔有心玩你，佢啱啱分手應該自己都好混亂掛

拿拿拿 但係你睇到「好熱情一排然後突然冷淡」嘅威力啦，可以引到你突然沉船，又咁樣chur佢

所以你宜家更加唔應該chur佢，斷聯至少都3-4個月先啦，起碼等佢淡化咗覺得你同個chur字嘅聯想先

不過，我覺得都係整體唔樂觀，因為你唔知要等佢幾耐先move on倒

touchwood下次你再遇到類似背景（I.e.同ex拍咗一段時間，啱啱分手）嘅potential targets，你就唔好咁快沉喇

如果係中意你 講真如果知道你中意佢 點會拖住你 避你呢d確定關係ge話題

最後當佢有新對象，你會發現佢自己打倒昨天的自己，自己推返自己d藉口，咩唔想拍拖，要建立自己，咩專心學業專心事業，垃圾臭閪。

我都覺得非常唔樂觀架, 但係無法子啦
唯有幾個月後見返面 睇下會唔會好d,
有無方法可以令人重新鐘意你?

有冇巴打未訓？
今晚突然想起了往事，好掛住她。。。
訓唔著